突發！燒山祝福光頭警長同林鄭！

求燒山Gif

光頭SIR真係三生有幸